( 突發 ) 發現瘋奇獸！！！

樓豬Rip

樓主rip

好想畀佢吸入肚

推

More

都唔可愛嘅

明明勁可愛